【推到完場】烈火雄心 (6)

d 罐頭bgm

峰好煩

地中海成咁得三十幾歲？

Sorry呀

不要再說了

又sorry

成日發完脾氣就扮可憐

女版薯片佬

又播

呢首英文歌好好聽

好深情

又咩都冇

次次咁樣講sorry都唔係辦法

拍嗰年佢39歲

原版洛賓20出頭就m+稀

要同個唔鐘意嘅男一齊

唔係點叫駱賓，洛賓未夠30已經禿到見頂

係咪個個細佬都有搶阿哥女朋友癮

勉強30幾

呢首英文歌咩名？

所以上集咪向阿柏取經

用公廁歌取代無出息的漢子?

佢都唔靚仔

洛賓都20幾歲開始冇頭髮啦

鄧兆尊：我咁靚仔.jpg

感覺語文化及禿頭重型重有霸氣

上個post段片 講烈火雄心
原來拍烈火雄心咁辛苦 見佢地係劇入面好開心
同埋佢地本人真係有劇角色既性格 特別係王喜

首歌叫咩名
之前重播創世紀成日聽

首英文歌搵完
叫No Matter

但係好似搵極都唔見完整版
同埋唱果個女仔用假名

即刻播首基歌贈一贈王喜

就快鴻運大廈大火

當年廿幾歲拍英雄本色嗰陣，髮線已經後後哋

No Matter
搵極都冇完整版

No matter

洪爺

lm

美樂
為人自甘墮落，天性淫賤

Wiki

駱天𧙗啲b boy look 好型

記得第一套睇佢係喋血街頭 好撚正

劉海寶於第33集，第38集被劉海逸欺負並撕掉其畫作

1998年無綫電視翡翠台劇集

第一線劇集
真命天師 · 花木蘭 · 大澳的天空 · 聊齋（貳） · 師奶強人 · 鹿鼎記 · 難兄難弟之神探李奇 · 林世榮 · 網上有情人 · 西遊記（貳） · 外父唔怕做

第二線劇集
鑑證實錄 · 緣來沒法擋 · 天地豪情 · 掃黃先鋒 · 陀槍師姐 · 離島特警 · 妙手仁心 · 烈火雄心 · 冤家宜結不宜解

第三線劇集
真情

尾機到

第二線尾機到

當年d劇真係無撚得輸 可唔可以放落依家8半d位

師奶強人都好正好搞笑

講開又講
當年李子雄憑英雄本色提名香港電影金像獎最佳新演員同最佳男配角，金馬獎都有份提名最佳男配

女警之後醫生 之後到消防
所屬職業範疇入面最經典嗰套 喺同一年接住出

短髮都靚真係好難得
唔怪得當時咁多套金庸 都係搵佢做靚女可愛角色
仲要有演技
仲要角色討好
可惜高峰期真係好短

岳靈珊同雙兒！

離島特警都好睇

最記得陳奕迅首主題曲
風已暖

來吧 關懷人多一點
不憂風波驟變
人間千分溫暖 因兩手牽
人若肯同情多一點 光輝必出現
塵世也會被愛頃刻感染

原來拍烈火嗰陣咁後生

Eason 唱嗰幾首都深印象

21咋!
而家啱啱好一個doub
不過講真小霸真係keep得唔太好
你話佢而家5字頭我都信
可能天生個樣早熟

得 一個人!

司徒拔幾時死？ 等我準備定紙巾

長為我透骨透肉透深心

細個覺得沐浴雷電呢句好型

即刻想睇返洗冤錄

以前啲劇真係求其一套都好睇

男人一枝花 咪當我老花

其實烈火二都好睇

牙啪

好想知首歌叫咩名
Btw TVB今次重播似係用呢首歌換左原本既配樂

我都想講TVB似係換左配樂
呢首英文歌個時TVB應該重未用黎配樂

原來TVB重播創世紀時都換左配樂

打到林伯都要放棄亞視 心淡哂

而家TVB拍職業劇唔係必勝方程式

我都希望TVB重播呂頌賢既劇
但TVB而家既深夜重播劇時段日日都播劇
所以只播集數長兼當年紅同收視好既劇
離島特警雖然當年收視高 但集數短 迴響細 而家D人應該冇乜印象
唔同烈火雄心 妙手仁心呢D集數長兼有開續集既劇
烈火雄心三輯5年前播完後而家又係同一時段播返

離島特警好好睇
潘芝莉好靚

家陣好多重播劇都換配樂
唔知係咪版權問題？

2 已經麻麻地， 成套劇最深刻淨係王喜燒死咗

二啲感情線好睇好多
棠哥個條好好笑

如果無記錯
98第一位應該係妙手仁心
烈火top5

可惜好早就退出
TVB係咪當年唔力捧佢

我唔止睇過一次
但次次去到中段就覺得好悶最後棄劇

當年吳啟華張家輝南山三虎都彈出

似係啦
唔係點解無端端搵功夫搞自己做乜

嗰屆冠軍李珊珊
亞軍潘芝莉
季軍袁彩雲

呢套啱唔啱

好緊張呀

王喜突然好煩

今晚真係冇心情睇
遲下mytvsuper追返算

語文化及

個仔都痴埋線

我明

黑化開始

真係戥王喜攰
之前鄭敬基唱k嗰幕已經聲嘶力竭兼打自己一巴

峰仲煩

屌你老母咩
出面發生緊咩事呀
仲係度睇CCTVB D劇?

元朗件事真係令人憤慨

發癲>道歉>下次唔會>發癲>道歉>下次唔會

Exactly

黎料

睇都唔代表唔留意㗎

就算佢點黑化駱賓都仲係覺得佢好型

王死真係好煩 成日扮曬好人 其實咪又係有心搶大佬條女

講到峰無問題咁

真係癲

你都有少少, 2連發

瑤

橙

頭先網絡好唔穩定
wifi po唔到之後用數據 之後就兩連發

烈火雄心之綠帽談心

對唔住大家幫一幫手先
我都睇緊但幫一幫please

元朗鄉黑曝光 求推

真係嗌 笑咗

學左阿啪食大佬條女

我都想嗌 啊

又係律師

行去海洋公園？踏住5彩神牛定烤天犬？

葉謝鄧

失去咗先知珍惜啊大興

其實古天樂同LSS都有啲襯

馬神

珊珊瘦咗

阿發樣樣都做多咗

發記

馬神又黑化

明知自己係導火線仲死係要跟到實點睇都佢問題大啦

天右感情線真係好撚煩。初期就佢條女煩, 而家就到佢煩, 重要煩過偽架妹好多 如果唔係拍戲既話條女應該會對男方極反感

悅都發脾氣 尾段個個都有情緒病

元朗鄉黑曝光 求推

古天樂個鼻真係好靚

唔知點解覺得柏有啲似胡迪

翠

栢: 做咩提人傷心事

「得㗎喇」

Marco

整爛左啲畫作係唔啱，但做乜送個花牌都要屌人？

馬神要做野喇

口欠口羊

想搵班鄉黑當佢劉海逸咁打到仆街

報仇

下一秒就啪左

因住捉你黃腳雞

整件愛滋女你嘆

衰十一

1983~~36歲

諗起馬神創世紀畀人用愛滋雞搞

我係唔係誤會咗啲咩

其實江漢叔好錫好錫寶寶

阿齊叛變咗？

套劇21年...真係過得好快

想毒死人?

259

變咗好耐

渣Ga

鄭子誠行出嚟嗰下真心有型

其實.....佢花牌個style多數係死人Lum樓靈堂果啲....
真心恭喜果隻唔係咁樣架....

馬神好心做壞事

馬德鐘真係次次都搞出事

個醫生可唔可以交下戲

李珊珊縮後嗰下

把聲

咁好抽

1打2都唔撚夠打

呢幕好爽
係時候參考下用黎郁班鄉黑狗

廢咗佢四肢先啦

發哥

型撚到

我係馬神
一定打斷佢手筋 腳筋 廢咗佢先

你d 相我會照登

誰大誰惡...

阿發好型

李珊珊個嘴係咪就死得

人中之龍

有樣有波都唔要

你知啲黑社會好惡

唔洗留手打

偽架妹妳喺度就唔會發生啲咁既事？你阻到逸既話翠姐就唔洗死啦, 你喺度咪都係暈多鋪之嘛

呢套感情亂到仆街，幾兄弟啲女朋友互溝，之後完全同救火無關，一場火都無

聽日就有

真 其實阿翠死左已經可以end game

致 嘉利大廈各業戶：

本廈3號、4號電梯之拆卸工程將於11月1日（星期五）起展開，在拆卸電梯過程中，不會有黑煙冒出並有異味散發，各業戶請勿驚慌，工程期間造成滋擾及不便，敬希見諒。

嘉利大廈(彌敦道)業主立案法團
（國際聯合物業管理有限公司代行）
1996年10月30日

李姗姗同完王喜同古天樂，古天樂又溝完阿哥條女，又溝兄弟前女友，王喜又溝同父異母兄上司候女

呢個劇話比大家知
阿哥嘅女友 即係未來阿嫂
係要勇敢地溝的

就係你班仆街縱容CCTVB掩蓋真相，睇睇睇，有乜咁撚好睇

響度講就大大聲，叫你哋睇少陣CCTVB都忍唔撚倒

唉, 終於做呢集

嘉利？

11月20日下午4時47分，在11樓電梯槽的燒焊及焊切金屬作業造成的火屑和裁切掉落的高熱金屬片，最先點燃2樓電梯槽及電梯大堂內的木板雜物及建築材料。由於大廈管理處的上述告示，火警初期產生的煙並未引起樓上租戶注意。

係⋯⋯

全劇角色集結鴻運大廈

𨋢槽, 燒桿, 裝修, 珠寶公司, 電門, 診所

封左個煙感 著火就仆街

睇黎呀拔會死全家

嘉利死傷最慘重就係頂嗰2層，診所同金行

準備冚劇困係鴻運大廈了

大興

係唔係就出事啦

仲有貨倉

頸叔

燒著

仆街了

唉頸

膠都燒得著

駱賓唔辭職咪好

Flag

1996年11月嘉利大廈正進行電梯更換工程，大廈內4部電梯中的兩部被移去，在電梯槽內搭有竹棚，各層電梯門亦被移走，改以木板臨時覆蓋。大廈業主立案法團於工程前在管理處貼出以下告示：

有關電梯拆卸工程滋擾問題

致 嘉利大廈各業戶：

本廈3號、4號電梯之拆卸工程將於11月1日（星期五）起展開，在拆卸電梯過程中，不會有黑煙冒出並有異味散發，各業戶請勿驚慌，工程期間造成滋擾及不便，敬希見諒。

嘉利大廈(彌敦道)業主立案法團
（國際聯合物業管理有限公司代行）
1996年10月30日

都係嘉利 keywords

煙剷理得你

立flag

所有人都去晒果度

個淫賤秘書係咁flirt男同事

幾正

事件共造成41人死亡 80人受傷

除咗頸叔仲有都會一念之仁重傷

btw今集最尾配樂

仲有 無關上嘅防煙門

啱啱睇返刑事偵輯檔案
飛鳳俾後父強姦
重點係條麻甩佬扯撚哂旗

14 ... 實死

片頭 總動員

悅 rip

Gay test

出事了

阿祐神犬聞到有事

佢地有感應

阿祐尾機到

王喜咁勁...

on9 but

阿拔仲on99

阿拔又扮大佬

廢拔又害人

廢柴拔
診所呢個係當年實況，個個以為燒焊

燒

塊又爛過

真火

阿瑤未開波就3振出局

呢段鋪排好正
點樣寫到全劇人係成棟大廈出現

大佬始終都係適合做消防員

忽然好多任務做

屌好睇...

王喜上煙帽好型

大單野都唔知
仲慢板

渣架

一開始自己捐出黎啦

TVB 99%唔會再拍消防 budget高到

做乜鬼消防 搵命搏

差佬鳩行 得閒打示威者發洩
又有得強姦

睇港台果套

會拍 但可能唔駛著火 淨係救下貓就算

大駱真隊長

成班柒下柒下

條撚樣個仔係之前伏馬神件大茄

阿瑤有無成功救過一次火

班人咁9

劇入面有冇人好似現實咁真係匿埋喺個夾萬入面

cg

火速救兵

大爆炸呢

好撚刺激

阿拔同鳳仲未知火警

駱sir啲慾火

邊忽gay

經典

又會咁岩診所 珠寶 阿發間公司 同一棟

越南仔嗰集

第3集拍到咁 消防署都唔肯再同你合作啦

TVB依家太辣殺 多年唔敢再拍消防

好戲在後頭，家下先3級火

90年代d 樓係咁

嘉利大廈 睇到心寒

後父好似係toy story配隻豬嗰個

勁緊張

頸叔個仔放火咪救過

後巷個次？
燒衣都大火過佢

同邵氏聯合拍攝

群姐死到而家過左10幾集先有火

片頭

日本妹好煩

臭雞
人地係消防員阻止人上去
好彩撚太撚識諗

阿悦好L煩

李珊珊可唔可以收嗲

日本妹真係好on9

救人係消防員職責
幾危險都要入去

你睇下D警察

古天樂戴錶開工？

正常係咪應該會留意個細路仔或者條女

阿啪講埋呢啲救人使命玩死自己

譚道德

消防真係好正氣

譚道德？

火腿

俾阿拔累死

悅個肺係咪黑晒？
唔去醫院好似有下文

電門的壞處

呀拔真係垃圾

鳳指揮

阿鳳識逃生

冇電應該冇鎖

困獸鬥

Mvp飛鳳

2019年改善左未

阿鳳應該做消防
阿拔好廢⋯⋯

拔正垃圾

阿拔

駱賓指揮救火能力1流
阿鳳都有sense過廢拔

依家啲電門好似識 停電 自動開鎖

阿拔正一廢柴

廢拔始終都係廢拔

好絕望

要睇幾點
睇下幾耐先到場

阿柏係咪傻嘅

好似係咪因為呢件事 所以法例規定 停電一定要 開鎖

阿拔仲話自己係消防員

正常度門到都有個鎖
可以開到
之前公司試過冇電所以試過

消防殺人

紮番住佢咪得
打乜鳩

就完

古天樂唔似咁衝動

呢part做乜9

開窗扔佢落街快d

消防佬

諗起石硤尾hsbc
當年設計好似電閘一斷電就鎖死所以出事

消防處對電鎖裝置的操作有以下要求：

電鎖隨時可以在無須使用鑰匙的情況下，從內開啟；及
在電力故障時，裝置會自動解鎖。為方便測試這項功能，電鎖應設有電源開關掣。

阿拔滅門案

仆街唔叫埋其他人入去

無水

拎個喉
扑穿陰謀城個頭
監生燒成佢好過啦

阿鳳好醒

笑撚死

飛鳳mvp

大興好撚正

bgm

閃燃

拍得好real

搶火

音樂情人無BA都可以同金斧頭阿栢喺火場搏斗咁耐
體能勁到呢

真燒??

打得lol太多聽咗點燃

阿栢做乜尻

閃現+點燃

柏又係on9

閃現

燒到咁仲打

娥姐呢個髮型好睇

傻柏想點？
唔要傻虎？

大興真男人

唔好撚死阿大興

大興唔飲水 乜事都無

行動組SO搶左指揮車control SO個位

咁都認到係大興

阿鳳地位喺大興心目中已經超越咗妹姐

咁多人點帶落去

想喊

玻璃咁易爆

大興好波

哂鳩哂啲時間……

醫生護士心諗呢個消防員黎做乜鳩
可以救我未

有委任證

患難見真情

興x鳳

相比廢拔

大興真男人 阿拔on撚9

上次放工見到消防車出車，都唔知開唔開心好
聽到收到call個音樂，之後就望去消防局嗰邊

對唔住笑左

真係唔可以怪人話佢廢
因為真係廢

我已經配左火速救兵

近年火速拍得好好睇

佢同大興暫時都未扑過？

阿拔有閪屌 （唔知幾多手）
無兄弟

谷阿莫測試過，玻璃好似唔係咁容易撞得爆

未

阿鳳屌打，就算係駱賓廢埋另一隻手同對腳都贏廢拔9條街

覺唔覺呢到好似威龍工業大廈

港台邊有得比

救完要慶祝

鳳仲係處

大興x成鳳 應該係我睇港劇以來其中一對我最鍾意嘅組合
頭先攬嗰幕真係有一下想喊

阿祐依家高lv過駱賓

慈雲山消防真係幾型 有套十萬火急又係主要講慈雲山

成個火場都好真

岑公去咗邊

冷靜啲

正一仆街仔

多謝晒大家係呢個時候仲睇TVB,感動

呢係locker

入櫃死得仲快

呢埋喺locker...

1集至2集vs40集長劇，冇得咁比
但呢集係烈火3輯入面爆得最勁最有災難feel嘅一集

譚道德唔使落場

臭G

又畀你冚家係入面咁先死唔去

阿柏仲打緊人

傻柏癡線嘅

仲打緊

現實好似有個匿左入夾萬....
監生蒸熟左

所有既budget就係依集到

大愛mode

打撚完又救佢

on9

個個同事搏哂老命救人
古天樂喺度玩LF2
真係on撚9

SSO唔洗上去真係.....

咪撚救啦

嘉利話好多金行員工入櫃避火焗熟咗

唔救都無人知

朱凱迪 飾演傻柏

消火員帶個人感情入火場

都唔撚係跳走
係仆低既

條野打橫既

啪衰好心玩完

真係好唔鍾意柏悅呢pair

岑公俾人架空左？

古天樂搶左王喜條女?

條日本妹好撚煩

因為佢係消防員囉 唔通好似d黑警咁咩

所以紀律部隊個品格審查係好嚴
特別係錢銀方面

有指周生生資訊部因為保安理由而重門深鎖，造成逃生困難；但該公司發言人於1996年11月22日表示該部門與會計部於15樓僅有一個共用玻璃門，員工有能力擊破玻璃門逃生

我仲咁靚
講完自己有冇笑出聲

又一下

梁思浩
我咁靚仔.JPG

屌奶星 臭閪美樂都冷靜過廢拔

大爆炸

有幾多條喉用哂佢啦

屌，畫面好正

呢套劇大部分budget
應該係哂呢場救火

阿瑤：插水成功唔使入火場

Approved既GBP又點叫僭建

頸叔...唉

一打
係阿拔後腦

親手救阿拔

消防冇呢方面既審查

bgm好唔夾

discovery 呢套嘉利大廈講得好詳盡

bgm想點

Vetting聽講消防算係最鬆

入面個堆應該焗熟晒啦

一啲都feel唔到有感情

幾跳脫
個BGM

Flame 火光之中充滿風浪

好中

呢啲無焗熟到

咁都知locker有人

我警犬嚴
其他都唔查品格 得財務申報

真係分秒必爭

係
但鑑證嗰度啲相好恐怖

頸..

得警犬

通常都爛
條梯

頸叔molamola

落單

條2打6

埋藏係櫃度係咪on9

可以死了

頸叔~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~`

頸

頸叔！

阿裕我唔想死啊

「我唔想死呀阿佑」

比頸叔攬住個個
冇得走

我唔想死呀

乜撚野bgm, 突然間喊唔出

其實點解爆到咁勁？

呢幕真係當年到而家都記得

頸叔放咗條友就可能唔洗死

屌你

喊咗

冇咗wish個起歌真係

人地叫阿佑

當年嘅新聞片

次次都要有人死

拍得好撚正

用水啡佢唔得咩
再搵個條友墊住

聽日仲有冇得救

首bgm諗起珠光寶氣

消防真係最正氣紀律部隊

今集好正

其實仲有icac
會搵埋你老世問話

擺明係……屌佢老母

我想做消防

呢個bgm淨係諗起天與地

裝修佬個仔之前伏擊馬神條臨記

頸叔系古天樂？

關詠荷

成套劇最正 既一集

之後好似冇火救了

在 在這一方 壞氣氛 早已滅亡

手足坐左幾多碌

王喜

基基揸住條喉都過唔切去

古天樂係金槍人

各位一定要重睇原裝版，原配樂帶嚟個感覺勁好多

屌你老味 20幾歲比人叫阿叔

咪撚救條陀衰家啦
由得條仆街死啦

應該冇

有咩唔同

邊度有

我就係想睇佢有冇對我少霞起色心

閃燃，當溫度持續上升至逾攝氏650度時，令火場頂部積聚的濃煙內的一氧化碳變為可燃氣
即係好似本身嘅空氣會變曬石油氣

系你老母個臭閪 死文盲

頸叔依d 準備退休既消防員 根本唔可以俾佢地單走

消防員太偉大

好日無先睇TVB

唔係仲有一單咩？

阿啪打左咁耐都係要救

From wiki

明明以前無咁多科技，但啲戲可以拍得咁肉緊！睇到嗌出黎

萊·馬斯丹

佐敦薈至今仍然死氣沉沉

就算係今集 都有古天樂隻腳流哂血俾人抬落樓嗰幕啦

有咩舖頭

系你老母呀

劇情需要

真心好重陰氣，行過都唔敢入

原配樂match返災難，傷心嘅場景
重配版係亂塞公廁歌
可以搵支那網，

之後D 人都唔敢行嗰邊, 行對面馬路.
幾年後經過, 重有好大陣燶味

真

配樂影響真係有唔同

頂 呢啲時候就應該連播兩集啦

41條命喺嗰邊冇咗一陣燒肉味，好多死者係燒到變灰

好似話好多消防因為呢單有PTSD
唔敢燒野食

當年睇電視好恐怖,
彌敦道 有招牌, 消防車好難 set 雲梯
後面街泊晒車, 要搬車先得
太多救援車停係彌敦道, 當年有批皇家警察要坐地鐵到場

畫面影住, 好多人係窗邊等救, 但好耐都無人救咁 (因為真係好多)
之後有人擒出窗坐出去, 有爬落下一層, 有雲梯未埋到窗邊, 成個人跳過去拉住, 再夾硬屈翻過去, 有人跌落幾層樓, 重有嗰個窗邊畫面

睇電視個感覺幢樓真係一隻怪獸咁

大家可唔可以幫下手...

希望大家打打氣

諗起恐怖熱線個看更⋯⋯⋯

無 依幕火戲其實搬曬所有人物出黎
好高質

講多d 黎聽下

幫下手pls..

大概講場火之後
都要搵看更巡樓 咁佢地就分ap更
p更出到好高人工都無人肯做
因為話說每次上去打鐘個時
樓梯人地會有污糟野問點樣走

原諒我講得唔恐怖 因為差唔多20年前聽

邊到有得睇
明明好想喊但真係差咁啲音樂咁

睇咗上面條紀錄片
真係值得一睇

momovod有

烈火雄心算唔算係鄧兆尊既演藝生涯高峰?
點睇佢都唔似一個消防員,但佢個角色又幾討好

應該係皆大歡喜
個期佢重要同行姐

處境劇真係將好多人推上高峰
同埋俾咗個好代表性嘅角色佢地

好姨 叉燒炳
劉錦 愛因斯坦
陸哲 裘俊
馬壯 馬子仁 馬子妮
安仔 朱凌凌 大小姐
全部唔使睇wiki都知係邊個演

其實係咪即係嘉利大廈？

係，宜家成日去果度飲茶
其他地方基本唔行，大把人知果度係嘉利

得禮拜六日算多人
d 人走哂上去飲茶夠平
有百佳，有韓燒，唔多人去

英雄 唔似某部隊

唔好漏左救護

成立委員會

琴晚上網睇返琴晚果集, LSS喺果個時間,地點,環境同當緊更既時候叫阿啪唔好返上火場, 真係on9冇極限
呢個角色真係完全令我非常討厭.....

監生燒死好撚痛苦

頸叔啊

燒完？

頸叔嗌 唔想死 果下真係

好多演員都喊
拍攝現場氣氛應該都有啲愁雲慘霧

仲講問心無愧
某程度上你無聽到升3級先慢左

阿祐話過唔要再見到有任何人喺佢面前死
結果：
翠
頸叔
個老臨

個死廢老仲夠膽嘈
唔係個裝修佬
邊會32個人死

對講機壞咗有咩辦法

阿madam而家係長髮, 咁佢之前既短髮是咪假髮黎？

咪係 speaker放喺心口搞到聽唔到

係爆炸嗰陣對講機撞到牆樓下收得唔好

係

重睇啦 林敬剛收部機喺心口衫入面先聽唔到

佢收左起衫入面聽唔到

無睇琴日個集

真係呢句

天祐

釘橋

整定

即係場火燒完 無交代阿but死左啦？

裝修佬冇罪？

王喜啲嬲戲喊戲真係好自然
成日吹奏鍾嘉欣 王喜呢啲反而夠自然

仆街到呢

把口臭撚到

吓 斷左腳

啪

好似未死喎, 而且佢唔係燒死喎

臭雞好撚煩

我記錯左

個格仲cheap過丁有康
爭在冇阿康殺咁多人

哇啱啱實食晒波餅

冇，後來冇交代
但係如果係現實就算刑事唔告民事都一定告到破產

臭雞用大波波胸壓安慰牙啪

阿啪左手手痺肯定好斯服

王喜都食唔少啦

李珊珊喊極都冇眼淚

牙柏有比野整到腳咩

無其他人理呀栢

咪撚再播......

丁有康都扮下野 Marco扮都廢事

撬人初戀 報應來的

柏：又要我殘廢，又有個偽㗎妹煩住，直接比我落去見阿翠好過

Madam同癲雞

同我一撚樣都係諗埋哂啲咁既野

陰謀誠仆街到

琴日俾支野插到腳

不過佢之前扮咗30年

阿啪都係抵死

原來屈dee未睇過烈火1

費事條日本妹喺度嘈撚住哂

唔係無 係唔太記得 細個得濟

2-3會深刻啲囉

音樂情人真小人
丁有康果隻陰濕防不勝防
你死左都唔知咩事

3 深刻地柒

廢拔同臭雞玩撚完

臭雞

阿啪都係少一隻腳啫, 頸縮係成個人死左喎, 死人大哂

究竟拔鍾意maylok啲乜

臭雞樂 我屌到你落地幔再鞭你屍

G

夠淫

咁快中碼？出左世好耐拿？

屌真係得呢pair係正常
大興嫂睇到眼濕濕

大興嫂

大興或成最大贏家

興:屌你成班嚟阻我拍拖

頸叔死同廢拔死真係最深刻
個陣4-5歲都好記得

大奶罐

好返喇佢地

拔

廢拔又黎搞事鳩up

收皮啦廢but

仆街拔 仲係咁撚口臭

廢拔屌你老母點解唔係你斷腳

古天樂望住拔嗰個樣

阿拔係咪on9

鋪路廢拔rip

仲要唔知自己錯嗰下死

double may

阿拔準備了

廢拔真係要收收皮

行姐有無玩Social media

尋晚喺火場攬真係眼濕濕
鬥咗大半年氣 先發現原來自己最緊張嘅人一直喺身邊

有ig

唔多覺有

臭雞個兩行眼淚痕係咩事

臭雞樂 雞仔翠 死有餘辜

李珊珊啲戲 加埋個閪角色

雞仔悦d劇好屎

shanshan d戲真係幾屎下

miss左 岩岩佢講乜

咁你都知

阿翠：走開啦阻住我地兩公婆團聚

Private

條女好樣衰

唔記得報紙定港台訪問睇過

阿栢真係悲劇人物 老豆無哂錢 細佬又弱智 最愛既女人又死埋 到依家為左救個仆街阿哥搞到自己又無左隻腳 雖然最後都俾返條大波妹佢食 但都好撚慘

阿拔呢幾集好sad

阿拔家姐又係臭西嚟
乜撚嘢我仲咁靚都講得出

Lss咁都冇眼淚, 眼入面半滴都冇

兩件垃圾

睇完viutv search odilia ig 咁啱見到

臭西樂中返一次

成班消防員都咁長頭髮

整埋電視 慘

臭雞準備出去勾佬

美樂呢個真，廢拔永遠都係靠兄弟照

馬神做野啦

消防萬能呀Diu！

阿悅啲戲睇到好嘔心..狗男女

琴日聽到呢句真係屌岀聲

個個套咁撚慘
狗蝨兩柴仲抽到宿舍係咪全劇最好彩嗰個

美樂

死臭G

閪痕

臭西翠西痕搵馬神埋單

個個都俾說話佢聽。。。

係美樂

行姐成日做埋哂呢啲角色好慘
明明佢現實烈女嚟

淫娃嚟架喎

傻傻分不清

點睇阿柏都係自己攞嚟, 你唔同人打拿拿聲救人走一早冇事

麻友

臭西樂 臭西翠 唔使旨意上返人間

美樂點會唔識猜

唔係因為火警而死㗎佢

hi鷲哥

阿拔知老婆做雞都忍到都幾廢

阿發食咗兄弟條女？

馬神處決廢拔

蘸黑？似刻意噴黑多啲喎

想食個個又食唔到 呢件送到埋口都唔食咩

收皮啦阿拔

你錯了

換妻

比好兄弟帶帽

帽事既 佢咁廢 都慣左嫁啦 俾人帽完都仲會爬返去

Stupid無料扮4條 廢過君妖

其實行姐有啲似Amy Winehouse

50分被扣ed

酒井法子個樣後生到

大興到底有幾多個姐夫個個都屌過美樂

妹夫*

妹夫

騰雞到

不歸路嚟架傻仔拔

東東

發記算係咁
就算想齊齊賺都係搞間咁既野出黎
冇拖大家落水撈黑

阿拔今次咁勇
走上絕路

全世界都睇佢唔起

諗起佢個蝴蝶閪就反胃

再見閪仔拔

東東細個好得意

洛賓

屌你頸叔死咗仲笑得出既洛賓
話晒多年手足

今次威

駱賓

如果東東係小柏林飾演就夠哂諷刺

駱賓：我廢咗隻手都仲係隊長級

咩Dom
扮完1個就扮完獎

駱賓高lv到...

有無咁出名啊

駱賓仍然高lv過天祐

頭先個fans好似寶寶

有冇圖，想睇

迫上轎

迫人結婚

求婚都要啦大佬 就咁隊隻戒指俾人

拒絕佢，會唔會又癲

第一眼真係有d似

秦沛個樣尷尬到
連阿爸都心水清過佢

邊個黎

肯定又話佢同阿佑有路（雖然心入面真係有）

鄧兆尊都有女

wa斷正

王喜個樣

頭先madam著no.1好靚

洛賓囂撚到

駱賓勝利者

我真係恭喜你呀

邊個話唔做消防員

阿佑臨到大結局都仲成日發細路仔脾氣

咁似燒正腩係洪仔臉前公佈婚訊

王喜嬲乜
憑乜嬲

學埋Marco個招 迫婚夾人上轎

exactly洛賓頭先既表情

又想用激將法

Madam紮起頭索到

王喜堅煩...

咁樣紋法唔m腳嗰陣個圖案睇落會好奇怪

佑同瑤究竟幾時先一齊

兩個都好煩，所以最後嫁比張家輝

個醫生做咩偷手

矇眼嘟嘴好可愛

偷笑

grief cycle stage 2

想睇marco仆街呀
唔想睇呢pair
好鳩煩

學阿翠

阿柏唔係俾鐵枝插中腳腕咩
要切腳切到上膝頭？

送張最型嘅輪椅比阿栢

如果將所有阿柏同阿悅嘅戲份 編哂落大興同飛鳳度
成套劇應該順眼好多
飛鳳得15集咋陰公

大興一對最正常

幫你抹....x2

駱天祐祐

阿柏：我想救火呀屌你

唔想睇古天樂啦

幫你抹乾淨

呀悅真係好撚煩，成日都谷起個樣

macro幾時/會唔會仆街

救火救一集又情情愛愛幾集

呀柏同呀悅邊個煩d?

諗起第3輯夾硬斷咗王喜隻腳最後又要比佢入火場

正常人真係冇咁快可以平復心情，咁有雄心壯志企返起身！
冇咗隻腳喎大佬！唔係冇咗條頭髮喎！

Why not both

我都覺呢對最正，可唔可以比多少少戲份佢地？
飛鳳唔算靚，但有種氣質，又識比位人落，咁識大體既老婆邊度搵？夫復何求啊

次次都係你講飛鳳

睇黎你真係好鍾意呢個角色

我真係好鍾意興鳳

睇名

套包青天cut d 膠位當賣點

有得睇好睇啦 烈火同尋秦記個期仲好靚仔
依家拍戲個樣好膠

無線新劇狗也不屌

尋秦同神雕都好靚仔

套劇完之前都用呢個username

me too

完之後都用

me too too

見到d cast都無哂性趣

呀柏呢個角色除左帶出呀翠戲份仲有咩作用

根本係攞嚟俾鄭子誠表演

俾你聽park～！

原來條偽架妹既中文程度都唔差

我鍾意大興

阿悅d戲真係好屎
講野無起伏 無感情

寫信讀信, 睇信又讀信....屌你

所謂既cast, 除咗狄龍個仔之外睇咗其他演員幾q多年

寫書可以，但係阿柏唔可以靠眨眼救火救人

阿柏你快D振作喇!!

屌你我唔想睇珊珊呀! 好撚煩!

冇睇一段時間 想睇返
點解㗎妹會鍾意阿柏
阿柏之前個女朋友 個女madam 呢

遲20年既話牙啪根本唔駛驚
鐵探程蛇跛都可以殺悍匪

阿祐，爆佢！

大興應該冇人唔鍾意
幽默 善良 有義氣 顧家 孝順 勇敢 外熱內熱

個死廢老縮番入自己老母個閪啦

同d唔識野既白痴解釋真係麻煩

臨開會仲講咁多野
梗係唔回應啦

駱仔咩級數

又冇啦啦講結婚

就係因為madam死咗 㗎妹日日夜夜照顧阿柏屋企人
同埋之前阿柏俾人誣告殺人 㗎妹一直支持佢

王喜eq冇啦啦變低

啲愛情線煩到閪咁
Marco 幾時仆街呀

譚道德唔使問責

講講下公事又講私事 之前仲屌9阿拔公私不分

慾火焚身

SSO冇入火場

王喜谷到爆

基基岩岩個樣，笑死

有無人仲有
第二輯
平時鳩鳩吓嘅小剛

點解佢會死咗架我要由頭追返 btw thanks 絲打

還橫掂夾開帛金 唔爭在夾多次

山泥傾瀉

常昆

呀翠全劇最靚

臨結婚俾鄭子誠呃咗去山區強姦
避嗰陣俾山泥傾瀉活埋

初期都咁
後期點……

我都覺

啊公：

譚道德 岑公 廢能到...

谷峰挑通眼眉

呢次睇返先見到佢對手d啦好勁

王喜升左職？見習消防隊長？著白衫既
太耐無睇著制服

下
呃9人架
但其實唔排除有bipolar wo

癲佬扮正常呃婚結就話正常啫
點解會有相反

最後王喜有冇同madam一齊?

扮癲溝女

呢樣都幾爆

所以佢真係癲

星期五咪知

鄭子誠就爽啦 有得瘋狂強姦阿翠

的確遺傳左佢老母，乜都做得出

之前入咗半年八鄉受訓升職

呢句真

好似係喺局(行動組)著藍色，出文場就白色

你呢句好史坦尼斯拉夫斯基

佢扎職都扎得幾撚快....

唔係啦 佢真係扎左

有一齊
最後美樂都係happy ending

行動著藍色，出文場白色
(好似)

算唔算洩漏病人私隱？

呀拔就黎死，成套劇最深刻就係呢part

自膠sor

不過條故事線都過咗好耐
之前佢入八鄉半年都係一集就過

廿年前邊有呢啲

點解啲Hehe歌數量好似多左既？雖然唔難聽

邊度係 都有幾集無佢喎

邊位

其實唔係hehe歌 只係hehe mv

我覺得直頭算好聽

On仔@C Allstar 在錯誤的宇宙尋找愛

我都覺得好聽

Oh 拆完夥 咁其他成員收哂皮啦？

首歌叫咩名，聽到幾好聽

依套劇黎講啊佑真係升得超快
你睇下紀德
不過故事線真係耐 最簡單計法就係
睇行姐個b幾大就知

抗爭要升級 瓦解警察組織係第一步

31集第二節同兄弟say goodbye
32集第三節畢業

在錯誤的宇宙尋找愛

佢哋話就話休團 而家分開發展
釗峰同On仔都有係香港出歌
King中意EDM變咗DJ KING
Jase好似都無乜出歌 不過書展出咗本書叫煙霧瀰漫
不過佢哋前排都專登合體為香港出咗首歌

【推到完場】烈火雄心 (7)

原來係咁，睇膊頭好似有花以為係高級先白衫
唔該曬

on仔 釗峰拆完個幾首都算高質

btw cas以前連登過街老鼠
但今次算係最早社交網站表態撐大家既歌手之一
仲出埋歌支持同路人同叫大家唔好輕生

mv影響
第一次聽淨睇歌詞都係以為老土情愛野
而家聽極都覺得有種hehe味

睇wiki話後尾升埋做隊長，真係快其他人好多。。

若然冬天沒有花
不過連登仔都係無同cas和解

係
我自己都已經當咗hehe歌嚟聽

由此至終我都非常討厭消烤叉, 從來都冇主動揾佢地既歌聽, 雖然都係有聽過但全部都係被逼聽

見習隊長另外考炸麻，又唔洗跟年資，叻仔考到咪快

美樂咁賤都有happy ending？

對佢嚟講係happy ending

有人插佢就happy架啦

佢係man再考officer 要重新操班半年

整番個老千拉麵食住黎睇佢_

廢拔末日

俾人踢爆了

計錯咗數未到，sor

摑得好

阿基串到

跟住係咪變咗真癲？

洛賓係咪會變真傻

點解咁討厭佢哋

阿瑤處？

點解娥姐要去到埋尾幾集 個頭先順眼返

督眼督鼻既烏合之眾

駱賓仲小器過拉美拿

瘋狂怒屌細佬

同d唔識自己專業既白痴講解真麻煩

Who is Lamela

係老屈

點解劇本要夾硬寫到勾梯王變成咁

哋屎啦

應該同阿輝搞過掛 由中學開始拍拖十幾年

大把人可以幫天佑做證

個個做過消防隊長既話乜就要乜
已經離左職點解要聽你講
不如問下點解會離職

講緊熱刺個球員嚟姐，唔好誤會

駱賓都有樣野岩，就係直覺

凡事又唔好睇表面雖然佢哋唔係好樣 但絕對算得上係實力派 又好出力發展唔同風格嘅廣東歌

烏合之眾散左未？

好多野控制唔到,真係好灰

好唔想睇阿悅

我都係

奸爸爹 yeah!
好cute

阿鳳

?

李珊珊D戲睇得好尶尬

賢良淑德

好撚柒煩呀呢pair

淫穴好cheap自己送上門死lur阿啪

得閒去睇返18集
佢演黑社會都入型入格

冇掂到都出血

開左未？